還我721真相！ - 高慧然

節錄

還我721真相！ - 高慧然

用了13個月時間，香港警方不是把去年721事件的主腦及案犯捉拿歸案，不是為警方的瀆職負上刑責，不是為甚囂塵上的警黑合作傳聞徹查真相還自己一個清白，甚至也不是逃避事件任由它不了了之……而是「積極面對」，選擇最不可救藥的愚蠢方法：黑白顛倒，扭曲真相。

香港又不是荒野深山內的小村落，香港是亞洲金融中心，是國際大都會，是世界各國精英雲集之地，去年721發生過甚麼。。。。。。。。。。。。。。。。為甚麼恐襲發生時，歹徒開工，警察放工，這種默契或巧合是如何達成的？需要由獨立調查委員會展開調查。奇怪的是警方一直拒絕獨立調查委員會介入，並不介意能否洗白形象。

香港發生恐襲13個月，警察卻把事件定性為暴動，把衝去現場做直播、報警並在現場遭受襲擊的議員以暴動罪名拘捕。不要以為這麼做可以改寫歷史。香港不是孤島，香港發生的事全世界看在眼中，這麼做唯一的意義只是公告天下，讓全世界對中共產生永恒的戒心。

很快就到831了，香港警察可以扭曲721真相，當然也敢用同樣愚笨的方式扭曲831真相。但歷史早已被記錄下來，總有一天會被還原。